如果上帝肯畀半條女你...

你會揀上半身 下半身 定左右是但一邊

:上半身/下半身 講埋要邊part
:左右是但一邊

上半身 有胸 有樣
下半身 有西有腳
左右 一個胸同半個西....

下半身

中間分開一半得唔得？

咪負皮囉 有半個西

由頭頂打橫斬開
剩係要前半身投咩？

唔使投 㩒上一頁罷啦

上半身 要佢個心得唔得

無西屌喎

上半揸波口爆

唔要

有女都唔要

人妖啱樓主

Why ?
How?

打斜切一半得唔得

半個西有咩用🤔

中間位唔要頭腳算唔算半條

我想問下半身有閪有腳咁同平胸港女有咩分別

用黎夾都好

上帝無所不能

唔得 上帝話唔得

包住一半j囉 應該都夠用

人體模型

無分別 咁你要唔要

包 仲未死的
上半身仲識講野 下半身仲識收縮

屌 咁插入去咪有半碌鳩會凍?

上半身有波有樣
下半有條J就夠

係 一邊暖 一邊凍
爽死了

只能擇一....

有變態佬揀左半邊身了

上半生

yes but no west fk

吹咩

上半身，可以囗爆兼乳交 x2

上半身 包埋西你面

要兩個半條女一個上半身一個下半身

ok 但死左要落地獄 deal?

想像左一下點屌

得一半唔敢屌

諗起美人魚張圖
要上半身係魚定下半身係魚

唔屌 可能以後都無得屌

ok個樣你想點就點 身材都係

都幾撚恐怖下

緊係上半 乳交 口爆 屌閪屌幾次就鬆 又好似屌死屍咁

上半穩陣D

上半身，得下半身好恐佈

無所謂啦 夠我食三日就得

上半身
下半身同飛機杯有咩分別

上半身有波有樣，下半身不明咁咪隨時係偽娘？

下半身有西有腳，咁咪啫係是旦一個雌性動物？

前一句先話上帝無所不能

美人魚笑話

你自己問佢啦

有所謂咩，上帝話人地打你左邊面，要比人打埋另一邊。我要上半定下半佢都會比埋另一半嫁啦

不要胡亂猜測上帝的想法

要前半得唔得

上帝話唔得